聽日302生定死

疫情都要打機嫁
盈喜都要插水
放過我啦好冇
求高手指點迷津

痴線穿曬位仲唔走

但佢超賣得好緊要啦喎

聽日裂口1500點走唔甩會有得升？

隻隻股都超賣緊
你隻隻都買？
大跌睇RSI無用架
只有超賣再超賣

彈既機會真係冇嗎

中手淫過哂氣了！

做寫信師！寄信比還押手足 鼓勵同支持佢地

長渣點睇

我3.3入左手想長渣
佢就玩到咁 頂唔順

加油 我應該揸住先

$2先入喇

細價股長渣
我係係就斬左佢
等佢$2先買返
又或者到時無啦啦大升先高追

同路

去到$2我就玩完了

放啦
冇得救

希望你唔好當我講笑
$2可能下個禮拜就見

好快到

隻野未必冇救，但問依類個問題係心態問題，玩邊隻股都會出事。你自問問個刻唔係已經有自己睇法了嗎？你既然心裡面已經覺得佢會彈到你走到既價，我地答黎有咩用？

買個刻要知道用黎做咩，期望一個月升30%而入市，就唔好諗住長揸可以令你出番市

先跌10%問你投唔投降？
唔投就跌多10%

捱唔捱到2.5
2.5應該幾硬

已決定唔走

願如君所言

穿$2.5真係free fall
出盈喜+港股通兩大利好消息都推唔郁個股價就一定要走啦